Репозиторий тестового задания для RBTH.
================================

[Demo](http://rbth.subex.ru/site/interview)

##Немного размышлений
-------------------

Задача была разработать веб-форму ответа на вопрос с определенными полями.
Поля:

* **ФИО**
* Пол
* **Емейл**
* Телефон
* **Страна**
* Адрес
* Что вы думаете о… (многострочное текстовое поле, открытый вопрос)

Так же, по прогнозу, форма будет высоконагруженной.

В задании не было упомянуто, никаких правил обработки информации, кроме того, что бы пользователь мог отправить форму лишь один раз.
Я взял на себя смелось, смотря сквозь призму своего опыта определить правила валидации:

* Пол - два возможных значении, М и Ж
* Емайл - будем проверять на уникальность и формат ввода
* Телефон - будем проверять на уникальность
* Страна - создадим отдельную табличку для стран (в дальнейшем, можем подкрутить CRUD в админке для этого словаря)
* Адрес, Телефон и поле ответ - здесь довольно сложно определиться с форматом валидацией, так как в задании об этом ничего не сказано
* 
Движок для таблица с результатами будем использовать MyISAM.

Так же для формы используется redis, в котором хранятся хэши пользователей и email.
Это сделано для того, что бы избавить таблицу для результатов от лишних служебных запросов.
Формат хэша было принято использовать md5($_SERVER['REMOTE_ADDRE'].$_SERVER['HTTP_CLIENT_INFO']).
Емайл на уникальность проверяться по средствам сравнения адресов и redis.

**P.S.** не использовал в проекте миграции, так как не было времени их писать.